究竟點先維持嗌「五大訴求」？

頭先德福唱國歌
無啦啦嗌六大訴求缺一不可
即刻呆咗 身邊班人冇再和應
可唔可以一致嗌返五大訴求？
訴求係無限嘅，
但五大入面有真普選係終極大佬就夠皮

嗌六大訴求其實係咪想分散聲音
同埋好多人都混淆第六大訴求究竟係乜
遲啲又立其他惡法唔通又七大、八大訴求

維持五大訴求，
額外訴求額外口號！

光復香港，時代革命！

五大訴求，缺一不可！

全民口罩，瓦解惡法！

係五大訴求啊
我哋一致嗌口號好冇

解散警隊，係成立獨立調查委員會既家強版訴求
同意唔好叫六大訴求，攤開手掌五隻手指，五大訴求，咁先有sound bite.

六大訴求 缺一不可

一致口號五大訴求！

五大訴求呀

同意
解散警隊唔知點實行，不如叫改組仲好
但無論點 獨立調查委員會 都係最重要

推

係五大訴求呀！

唔係六大！

五大訴求 缺一不可

蒙面法之後現在都開始叫6大訴求

多謝巴打幫推呢個po

自己經驗就係出去幾次啲人一聽到六大就會靜咗

推

嗌六大一係鬼一係on9

先解散警隊，然後獨立調查。
果D無辜被解散既良心警察可以之後加入番警隊。
雖然解散警隊老共肯定唔會應承，但口號照嗌。好似講價咁，佢開$1，我開$10。